巴神：一日為藍，終身為藍，柒頭獌又輸

笑4

當年句why always me

麥巴比咁串做乜?

?

寸爆！麥巴比嘲諷英格蘭返歸

#13

又鏝又猁

轟呢

今季0入波 法甲都踢唔起

巴神:踢過利唔計

黑歷史

曼聯都係佢死敵